[破盲] 英治時期都掟炸彈,中殖時期唔掟合理咩?

你話你管治得香港好過當年英國政府, 香港人掟炸彈就話唔合理姐
如果管治手法或技巧同當年差唔多,咁掟炸彈都好合理渣啵
而家香港人唔撚掟先係最唔撚合理果個
因為而家共產黨管香港手法極度卑劣,抄家,血洗殺人同被自殺樣樣都做撚齊, 唔掟真係痴撚線

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

但係67暴動掟完炸彈，炸死左小朋友之後成場抗爭輸埋

誤傷平民機會甚大

佢地鳩掟先誤傷姐
如果香港人TARGET返戰場入面既水炮車, 裝甲車, 根撚本唔會誤傷
仲要而家班殺人魔警次撚次都係戰場封路又點樣誤傷呀?

共識： 不傷害無辜
好似燒林彬咁，燒死何君堯無人會反對
如果你有方法炸死林鄭，而唔傷及無辜，都無人會反對
但如果放街，無辜市民受傷，相信好多人會反對

此POST已完

剛剛先有個手足掉雞尾酒燒親
掉磚 or even 掉傘 都試過team kill

仲有，呢D大技當然係對付大boss 啦，死一隻兵仔，對方： who fucking care